求一套動漫嘅名

之前唔知係邊到睇過一段，但唔記得咗個名，依家想搵翻
個內容大概係講啲人會對戰，然後手定唔知手臂上面會有分數，我睇果一段好似係係個鬥獸場定唔知競技場，有個男人攞咗個女仔嘅分數，男主角幫佢攞翻。男主好似係好勁嘅人
求名 想睇翻

掠奪者？

Liar game

係唔該曬

遊戲王？